連登app咁撚古鳩蠱

用撚左Adblock都無撚用
直頭稙入左個廣告起app入面

好撚似九巴app, 中間大撚大個廣告一鳩樣

求巴打破解

破你老母

你個adblock廢 唔識block fb audience network

呢位巴打，有料到
成功人手block柒哂facebook audience network,
但九巴間唔撚中，會彈全版廣告，
同i-CABLE app全版廣告 + 瑞信banner係乜運作？

我成日彈hkbn全版廣告

IOS ?
有無裝FutureMind Adblock?

九巴同icable app個crazy ad 唔係ad serve, 唔會block到。

block fb會上唔到web fb

係ios
冇裝任何Adblock

要上web Facebook, 先disable Adblock
上連登多過上Facebook